
                      Una película tal y como me gustan, el tema es fuerte e inteligente, tiene muy buen ritmo y los actores excelentes. 
Esta película me causo muchas emociones y me hizo reflexionar sobre la absurdidad del ser humano. 

“Nadie tiene el derecho de apoderarse del sufrimiento”
        
            